[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2677)

3.5b

Gel

推

ICE

過嚟？

13 迪亞高盧比斯
10 沙治達特
22 靴摩素
7 昆塔斯
16 查維亞盧比斯
14 美蘭度
5 拿度
21 馬克洛卡
8 羅沙里斯
4 域陀山齊士
24 武磊

岩岩錯post?

墨爾本勝利船 大家坐穩未！

push

有武球王 要對家了

Pish

松本100%
一蚊不買神船

有冇女 要了

Sor 首次開柒左

topic 唔係照COPY咖咋咩

太耐冇上黎
岩岩個post有咩問題

勝利凡是叫勝利的 都值得贏！

神船100000000%

標題

標題 少左個撚

年中究竟有幾多人比勝利呢兩隻字呃錢

冇隔一格，好似係

9.5s 頂實

哦

No la

要一格？未開過

澳職即場9.5角大

有得開post興奮到

Feel到澳假半大全細撚賭仔..

手機

No goal 和

都好 照屌

格式錯

似11完

角球？

比數

手機 梳.

難d

7.5 la

咁撚多冒牌貨

靜到呢

推呢個？

冇人lm

推this

老鼠快入

正所謂
「格式錯，滿盤皆落索」
好黑仔架呢味野

9.5頂住

有冇真松本手足？

想唔靜你話派錢就得

8.5b ok?

悉尼針得

等7.5@1.8up先

神船入未

等陣2.5/3入b

墨勝比個全格的未

繼續打機

又要屌半2老母

今日唔洗返工咩？

勝利船乜撚都冇

唔係可以聽故仔咩話點解要狙擊離歌

大佬彪ng

求其搵一邊入多粒啦

E場角細

神船禁屌？

2:1 波膽PLS

無人話佢唔賭喎

係囉係囉

屌你老母仆街死啦老屎

屌你老母客係咁跌水

同路

彪蛇買乜

悉尼唔入就比人入啦

Same

勝利件nigga打閘好撚假

廢

真果個勝利都收撚左皮喇 仲買勝利

松本goalllll

松本山雅 1-0 神戶勝利船

山雅goal!!!!!!!

松本goal

松本！

松本1:0

松本1-0

有冇買山葉

沉船

神船又要叫反CUP,, ON99?

廢船不意外

ON9船

松本Gooooooal!

放假

半大-1

又想3:4

神船

反杯船

屌 廢船又入水

澳假又打邊爐

假波船

屌 仲買左半客

松本都嬴到波
神船真係一等一垃圾黎

屌你老母廢船

船好波

失敗船

半大

等緊機會

7.5b quick

廢船廢到

勁

You’re here there’s nothing I fear

廢船NG?

屌 場場神船都要反cup

船好似呢幾場都係個ON9龍出事

又唔好話贏到波，領先姐

松本fg cashed

神船好似場場半場都jump

往事都唔想再提

同時間入場

有咁多球星都咁垃圾

船咩事

真

又要絕地反cup東京嗰場又係 屌你

神船又反cup

又唔約打麻雀

勝利幾時入

555

點解神船有咁多錢買星咁廢 人地LA一個廢老夠吊打

無咩可能cup掛

澳假入波未呀屌

半2全2

5c 屌 入緊7.5b架

中立
冇買

買球星隊都on9

5cccccc
刷角

中立即係買和

其實兩隊後防都廢

勝利

Same..

神戶反cup隊

針住廢船個黑鬼33號攻我諗半打都入到

連登大船又沉

唔想信妹波船了

勝利刷角入波

死人馬會慢到仆街

勝利1:2

神船反cup啦

老鼠咁快換走主力

神船又鳩？

10.5s 穩唔穩

見神船上場咁熱血.. 今次第一次買佢..
就要沉了

Gchi

預計幾多完？

可唔可以比一場神船係唔洗嗌反cup

我覺得尾段會爆一爆

今場松本了，唔係場場都反杯到咖

劇本嚟 定啲

神船又要cup

有球星要d刺激的劇本

呢場, 唔駛叫,
邊有咁多反CUP

墨勝唔會半2全2掛

船3件廢中入波未

松田呢隊尻波上場俾前鋒㩒屌 前鋒今季差左都全格

點解神船次次咁閪但我次次都買

似係

爛船屌你

神船輸盤既買足
贏既全部冇買

松本no糕

半格要了

澳假妹完未

山雅咁快開返2.5

唔好提前鋒 尋日對櫻花個場 4串1輸佢

老鼠快21

入呀屌你老母悉尼

屌你
神船又收皮

上年三賤我都係，爭冠都係咁輸

神船反杯4.55

老鼠2個前風主力走左？

1折出售3.5 大

換左dear john 似想贏

勝利船又玩野

比多3角！

換入一個國腳同攻中

7.5又開番

日職巴塞又輸

神船龍門手槌打空氣
唯持關西大學級數....

神船半場前追得和我都做佢球迷呀

M狗出咗成日剩係輸一場老鼠
再中多兩三場準備派

第一次聽

Lm

垃圾船

邊個大戶將勝利船w由4.55打落4.1

食屎狗老鼠妹完未

1.9都照去了 驚一陣又爆

好

神船六成控球都輸

me

lm

Villa踢法似我

半場追和先

墨勝想點

LM

一齊叫

垃圾船有時真係好垃圾，唔到你唔信架

悉尼刷角啦

又出手

又要叫反cup!上啊勝利！

場場出足四隻鬼都贏唔到
垃圾船不如執柒左佢啦

老鼠喺唔喺以為贏緊波？妹到

悉尼嗰場是但一邊快入

悉尼FT 2:1 OK?

Ok

叫親勝利都垃圾黎

2. 5b

下場

thanks.

半和已死

1:2 ok

下場先

-4c

今場出兩個only

封左？

不了勝利入

封咩

唔使驚

今時今日仲會有人信失敗船

半2全2閪撚到

神船撞到山=沉?

收到風悉尼要入

死黑鬼

松本紅格27% 又中

好快cup

失敗船驗腦區

買咁多外援有撚用咩

DKLM垃圾勝利個14號右閘廢到嘔

托禾倫入未

神船半場起碼追和1-1先啦屌

本田唔見左影

聽你老母呀聽
不嬲成日派

７c

6cccccc

-2

DKLM垃圾勝利個14號右閘/黑鬼廢到嘔

魔咒

足曬水喎頭先

店波廢到

FEEL到墨勝就輸. 禁區頂任射. 一球世界波就玩完

Cup

-2c

爛船cup未

又差d

墨勝入未

6當7?

半2全2屌你老母

兩隊叫勝利既入波未

半場追平先ok?

太大貪

我一禁銀碼就封左

失敗日

想食全格，墨仔屌鳩佢

你買左咩

買邊隊都比人入先 唔叫啦好攰了

-3c

悉尼

大波

下場買咩

是但半格都要了 心水好少

on9船差唔多場場都輸先 好on9

神船半場cup派400 兩個
頭5抽2

Me

垃圾船點cup臭腳

得

又扮野

半大松本爛船給力

唔理啦 8.5照入

留

後防太垃圾 買幾多個恩尼斯達都無用

神船上場反CUP用哂D力... 今場廢老未回氣

德乙角大大細點睇

有一個冇出

唔賭就贏

400兩個巴打買重半客？

MISS PLS!

諾域治

恩公又讓乜春波呀仲要作客

痴撚線，有托禾倫唔撚識用
屌你老母簡簡單單2邊出波俾佢夠殺啦
技術差撚到咁打傳控

又搏屌

出都無用，普度斯基本身都廢

神船試下入返粒先

屌你老母, 呃鳩左

個12m點？

唔好笑ok?

Fake?

條撚樣死得未呀
收傷就抬走佢啦 係到浪費時間

買埋d回塘廢老就學人讓人失敗船

Miss plz

屌你老豆

tiffany輸撚到玩報假

屌 全大已針

勝利妹撚到

重見7.5

仲有人未block 佢？

報開假嫁傻....

7c

入左，但球證判錯，吹返冇

７

係得小白ok, 但隊友太廢

勝利船想開主客？

仲有60mins
夠神船456了

睇黎真係半2全2 想死

即爆

開大左戶口？

....

角停停先啦

7ccccccc

又唔見左

又角

-.-

基佬陳黎

比多粒啦仆街澳假

大注左廢船

冇開大 玩埋d quota佢

仆街船，半場cup la

賊船都好信

7.5 上唔到船就唔玩了

柱邊

托禾唔入

1萬蚊玩下...不如你比我，我比你玩

same

即係呢十分鐘停角入波了

屌你墨勝柱邊啊

墨勝會唔會俾人絕殺

差d多一角

車神mon po

屌墨勝

船半場追和先

松本屌打

兩隊勝利肯入波未

似會cup 客w都過唔到4.55又跌水

墨勝得個半格 快手入多粒啦

屌墨勝柱邊

老鼠

墨失敗喂到埋口都唔識入

澳假

honda救家未

托禾撚養生到..

唔入比悉尼入啦撚屌

又劇本和波

bet365 8.5b 2.1
馬會 8.5s 2.07

勝利有冇機會贏？

咁樣睇 想入松本next goal

必贏盤 買咗未

8C完

應該有 但似和

又一個死黑鬼

角呀

和到就夠

勝利真係淨打honda 巴巴 拖禾

勝利絕殺未

8.5s 逃生門算

有
買左1:3

9.5b想死

老鼠個場又爛又細

8.5s係睇365既低於9喎，冇睇錯？

勝利手足補唔補主勝？

冇啦

垃圾船想點

12m未

日本人

半格重補唔洗贏

比多角

唔補

屌老鼠唔多對路

老鼠冇力啦

好驚

有得輸半重想點

又話松本比人0封 主場未入過球
屌呃人既

澳假大波3倍

８

8ccccccccccccccc

8c
7.5

兩邊都紅格

角停停先

屌. D角全部都奇奇怪怪咁黎

勝利船一高水d就比人打落去

主入未

8

7.5B Cashed!!!!!!!

1:2 勝利

不如比多2c 入多1粒

勝利入先 然後勝利船ok?

勝利船

9.5s

4.5s 扭哂屎忽花等收錢

韋拿陳入波 我同基佬陳搞gay

又柱邊

9.5s 頂撚實

廢船班架仔根本冇料但就要就小白踢佢家波

屌你老母勝利門前tapin波唔入

屌你老母墨勝死黑鬼 廢到

神船廢到。。。

億年重心

是旦一邊絕殺啦

屌哂撚左好多機會班垃圾

買唔到?

墨勝咁都唔入

主隊禁屌
容又差d

神船2.5b

勝利守和就夠 贏埋係bonus

巴巴路西斯係咪冇做刷角機好耐

即係和啦

客

-1c 又可以買機票去日本

想join

真係var

？？

Join

悉尼入未

2.5 b jump

咪撚尻up啦你老母

老鼠絕殺啦

神戶船廢撚到

仲唔快d絕殺入波

比人禁屌

兩隊勝利贏盤 俾基佬陳幫我含

賊船

松本屌多幾粒收上盤皮啦

俾多兩角我

澳假大波已針 屌你老母

老鼠絕殺 一世球迷

老鼠入未 又半2全2

澳假2.5b咁都冇

角呀屌你

有冇贏錢既感覺

求奇入多球半大

走啦垃圾14號 你老母

悉尼絕殺呀屌你老母

松本仲有1.6主勝 all in了 垃圾船廢撚到 買左上盤都廢時叫

Molamola

韋拿傷

乙組仔都打唔贏 屌你老母船

勝利守和同入波都一世球迷

嬴得唔得啊..

屌 堅換走陳7

下盤補主w

韋拿都傷埋。神船正式沉船

大胃韋拿入波未呀

單機啦

做？鳩

On9

屌你老母

勝利船追和比半格我

墨勝2:1未?

1:1 gel

1:2未

就快

仆街神船jump予

杜伊斯堡有無同路

米 試下勝利入

胃拿傷出，陳7換入

我要2角，勝利入波

買唔到7.5b

垃圾船半大未

Block7 tiffany
明知3.5s練緊心

松本山雅 2-0 神戶勝利船

2:0

松2:0

2-0

叫親勝利都係垃圾黎...

20神船

松本20!!!!!!!

松本2:0

愛斯賓奴有無美斯正選？ 球探睇唔到

燈

半2全2dllm

山雅2-0

2:0 唉 垃圾

好波垃圾船

屌你老母勝利船

沉船了

唉屌, 勝利下盤水泥gel得

屌你老母神船退休啦你班廢老

收工入球大

老鼠唔贏就輸埋去啦

松本勁到

連射

夠薑再cup2:4

松本都識贏

goal 垃圾船半大

神船要反cup了

點解會走去買神船

有咩慘得過兩日買中哂 閪鯨 閪鑽 東京 失敗船

又上場一樣輸2反cup?

松本連彈

已後唔賭日假了

松本半大

Goal半大

3.12

乙組狗

我松勁到

神船又撚

神船半大收一注
松本頂撚住

好彩冇錢買日假

屌你老母爛船正式收皮

兩隊勝利齊收皮

神船我屌你

16倍反cup

20全格半大

飛腳劇本???
諗下好啦

夠薑學上場咁踢

屌你老母勝利船 請斷腳

咁樣輸近柱
神戶個龍門衰過學界

澳假補5好撚驚

無角

我串埋老鼠半大

勝利絕殺 留名派我100

+5min

收錢松本

屌你老母半2全2 兩隊都死全家啦 仲有你呀勝利船屌撚埋你呀

半2全2 2.5大都開唔到

松本上幾場佈局原來就係為左尼場

屌你老鼠

墨勝頂撚住啊

勝利船反cup我落街裸跑

唉屌 今日輸撚到傻閪咁 今晚有咩好推薦

墨勝準備CUP

唔洗啦

唔通補時先開波

廢佬隊

G持

補五分鐘俾多兩角我plz

2:0！

屌你老鼠入未呀

補5，on9?

打和我都當佢贏

擦角先啦

勝利1:2ok?

好撚期待下季琉球對勝利船

半2全2屌你老母2

你推薦我地就真

2-1

2:1 屌

周末
1.大分13.5s
2.大分11.5s
3.西悉10.5b
4.老鼠10.5s

屌 咁撚樣入

2:1

神船計漏左個龍門.....
DAIYA.....你真係....

goal

屌... 8賠主WIN 補緊買唔到. 輸撚埋

Gosllllll

痴撚線

悉尼FC 2-1 墨爾本勝利

神户牛

兩隊勝利

老鼠goal

老鼠絕殺未？

老屎GGGGOOOAAALLLLL

屌

on9

太好了

老屎goal

兩個勝利都on撚9

兩場勝利都勝利唔到
中伏

勝利船反cup我同基佬陳m狗人獸交

Goal! 主ng 1.6倍 好過無

解圍解比對面射 屌你老母 有勝利係個名都係垃圾黎

2.5/3b CASHED

屌 絕殺

勝利船個龍...屌

日假連輸8注針15k
上個月贏既輸返哂

屌9倍主勝比馬會截撚左

條撚樣假到仆街... 後腳SET俾人地射. 我屌你老母

goallllllllll

比悉尼撚到加時先入

2.5b 執返條命

又輸一角

老屎滾動

依家先8c 怕咩

買神船果啲真係名牌撚黎 係人都知後防冇汁過 前面入幾多 後面輸返幾多

勝利追和派1000
5抽1

墨贏 十幾球唔入

我

琴日仲連贏今日黑撚到買no goal下一秒即入
係下一秒 屌

好撚假

老鼠頂撚住啊

個炮台靚到

謝天謝地

痴線

勝利追和

兩隊垃圾學人叫勝利 on撚9

角呢

9c未

屌你老母真係老鼠唔屌唔得 好啦算你啦 下次唔好咁撚遲入啦

墨勝 神勝 bigbang勝利都係垃圾黎

中前都食哂屎啦，控住個波都上唔到，傳到斷欖為止，未射過門
神戶個龍就直情中學級數
封近柱都未撚識

勝利試下追和

望一望主WIN個賠率. 買都買唔切..
補唔撚到. 買左兩隊勝利. 屌你老母

勝利㩒屌唔入就俾人絕殺

絕殺 屌

ok

一野屌撚左落兩隊勝利度

兩隊垃圾收皮啦 全隊斷腳啦

60分鐘入手 叫左30分鐘先入

西甲愛c賓佬下盤

不了

屌你老母澳假

叫親勝利既都係垃圾

唔好意思講錯咗
老鼠都中埋 全日全中

見到8.5買唔到 9又買唔到

個龍假撚到

咁先係嫁嘛 屌你老母 澳假

兩邊勝利一齊失敗 垃圾

好勁

悉尼X 爛船
你2:1 我都無撚用啦依家

呢個真. 叫親勝利果D都係ON9黎

請立即完場

叫親勝利既都垃圾黎屌你老母！

絕殺大
船下半追和好嗎

愛斯賓奴客勝有冇同路

完啦好嘛

買勝利班傻閪躝出嚟啦 半格？邊撚到半啊？睇過?

估唔到最後都係撚到俾人絕殺

今日係咁比人絕殺
心跳 墨勝

盤好了

屌又差一角

勝利船屌

你老豆老母生咗你呢隻傻鳩出嚟
叫佢地去驗腦啦

上盤日，買神船反cup先

今時今日澳假仲買盤既係咩心態 明明大細同角派錢

買勝利班傻鳩驗腦啦

9.5又死了

叫親勝利既 都係會衰on9

本身想買勝利 好彩blacklist左隊賤種

lm先

No goal 90分鐘先黎爆 下盤爆尻埋 cls

完場

叫得勝利 成功都係失敗

有冇人好似我咁2場勝利都買左

十萬巴成功逃脫

琴晚到依家慢慢贏果D. 買哂落兩隊勝利度.. 屌你老母

ME

往績食撚住老屎 上場大炒光輝 仲有受讓高水買？去驗腦啦傻閪

墨勝尾段4 5個餐士都唔撚入

船死撚正去

好運到. 馬會幫佢慳5皮

一齊驗腦

玩左全日來來回回贏得個50蚊頂

恆大上盤 係買就快！

屌 又中角膽

主場日

唉屌 驗腦 咁都絕殺

sor囉 等到主w@9先補

本田角細保證

今日墨超入球大，10.5s
舊城，西悉，勝利

仆街啦含大

勁到

一陣再黎半大
基爾串辛特

佢買左角細
慳左4大蚊姐

勝利船追到3球我罰抄勝利船一百次

基爾
杜伊斯堡
辛特侯遜

跟

我啊屌你老母

太少了

5683 06-04-2019
16:53 讓球 星期六 11 FC悉尼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.16 $500

$500.00

5689 06-04-2019
17:52 讓球 星期六 12 松本山雅 (主) 對 神戶勝利船 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.94 $500

勝利=ON9

齊心聯做野

真係買親墨勝都輸錢

勝利船追和比我驗腦就夠

勝利真係好on9

勝利=ON9 定...

勝利船有冇可能cup

射門9:2 cup 乜撚

冇左前面兩個老鬼廢到

622呀

有好多球都贏得

cup 14.50

呢到好多小朋友

其實係神船個教頭無料
定買返黎果啲垃圾
前面買咁撚多人都唔識入
後防又穿窿
上場狂入波果個田中順也又唔撚用

有勝利2個字都係垃圾

愛斯賓奴有無同路

武磊

跟m狗了

又沉船

咁講真 有料都唔會踢日職啦

混合過關 2x1
角球大細
入球大細 足球過關 2x1
星期六 15
杜伊斯堡(主) 對 恩高斯達特(客)
角球大細
大[8.5]@1.78
星期六 17
辛特侯遜(主) 對 柏達邦(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.85

$ 400.00

永遠BLACKLIST勝利
阿們

冇囡

杜伊斯堡0/+0.5

只出一場比你地回血

辛特有無同路

15，17客盤

大家都屈外援 但係中國d候克保連奴屈到喊

m狗又

爛船cup得返13.5

杜伊 辛特

愛斯 辛特

發達幫 串 恩公

杜E斯堡細波 全年重心

咪玩. 輸半都當贏

師兄你場失敗船

幾倍都冇用 cup撚倒咩

西甲頭場角細 常識黎

勝利船4.5

有無買左基爾

小白果戰啲都唔識日文
日本仔啲英文又得日本仔先聽得明 撚夾到咩

神奇更衣室

買左200蚊

買啲*

巴西佬好勁撞得 屌你西班牙佬無咩用

恩公都要

恩高斯

基爾 基羅角大

舊登?

日本仔廢極有個譜
支那人就全部都咁廢

日職9.5大

邊撚個嚟

一個靠身型 一個靠技術 重要老左同當打

基爾辛特半大

屌你記漏咗個偽西班牙佬迪亞高哥斯達？

睇怕3條廢老過黎一心屌日本妹，屌到腳軟

比大家追下數 神船全場和 7.2倍派錢咁派

神船追和唔該

德乙買角大果冇角. 中伏

明神開始黎料，跟佢先

比反神戸13年個隊我 炒人7:0

神船反cup 拎玩具船吉屎眼

100蚊放

車神好耐無見

無女球王信唔信得過

仲俾人屌打緊. 你屎眼好安全

屌你 拎明亮嚟賺錢

呢下獨到

同求

$90放

勝利船換左田中 有入球了

佢今晚開始跟，都賺10倍啦
我feel到佢今晚追返平

10分鐘內入一粒啦屌你神船

-6角 是夢嗎

慘了
3場德乙要晒車神對家

齊心聯全部半00 cashed

呢期我都賺夠，都想畀人賺下

全部唔識入

神船追和就得拉。唔洗你win

換左入球手出黎 客ng

最後100蚊 買咩好

武王識入波未

000000000

無角點入波呀

神船反cup 14倍

西甲角細gel撚到

西班牙人停停先

德乙ft

想要愛滋佬3.5b

日職 西甲 角細

勝利船cup唔cup到

松本正氣冰c
開心贏球

買好大？

feel到7點條4串5要針

一粒都難仲求三粒

召喚檸檬Cfu

各位巴打我想問一問呢即係咪未派彩？ 定係其實係特別事項會晏啲派

半場出返黎依然係鳩踢，應該追一粒都難

神船cup ok?

山雅數臭佢等佢醒下啦

000000000000

3.5b有冇人！

德乙開波未

5場0比0

教而不善

神船60分鐘後準備反cup

派了

神船ng落飛

有過全北教訓 咩事都有可能

屌你老母 all mother fucker

發達已經6C

大家係時候認清楚勝利船
唔好俾上一場反cup影響到 係臭腳垃圾渣

辛特1:0

深喉goalll

辛特goallllllllll
2.5

齊心細

俄仔打老母渣到

咁都唔入

Who

辛特GGGGOOOAAALLLLL

神船入一粒先

神船個龍 真係柒到冇朋友
兩球都膠

悉尼又絕殺

蘇超係咪最後一場？

神戶咁大個龍係要頂落龍門對手到，又無人執雞
半2全2了

上年派到今年

換前利記龍門都好過佢

發達幫

唔講佢地俾唔俾人入 佢地都係一球都入唔倒對面

個隊俄羅斯垃圾贏緊？

唔係喎我個巴巴路西入球未派喎

冇晒外援名額 局出條垃圾

發達幫係時候反cup開大

松本個龍有冇咁快反應，波子機都救到

唔好再放錢落神船個場留黎買其他好過啦

叫親勝利